蚊真係世上最仆街既生物

蚊真係世上最仆街既生物 哩段時間又出番黎搞事 點先防到佢地入屋

我為咗防蚊長期閂曬窗

我都係

已經咬左兩粒

瞓覺係耳邊嗡嗡嗡嗡

搵啖食姐

已練就獨孤九拍
殺咗過千嘅蚊

最高紀錄一晚40隻
仲要殺完一隻下一隻先會出現

如果只係想吸我嘅血，我由得你吸，問題係吸完好撚痕呀

你地住幾樓？

打開蚊帳

無限重生

每晚訓之前都好似獵人咁企係到扮開圓
一feel到有蚊就狂啪 唔啪死唔訓

裝蚊帳啦
裝咗之後我都殺少咗，見到都懶得殺